藍絲鐵票原來得100至135萬左右

其實有得計，但我估得100-135萬左右，點知有290萬人投票